# เกมเปิดไฟเขียวนำเข้าสู่ตลาดตะวันตกภายในปีหน้าJRPG Summon Night Lost Borders #
ล่าสุดมีประกาศออกมาแล้วว่าเกมซึ่งเป็นเกมแนวที่เฉพาะเครื่องเท่านั้นจะเข้าทำตลาดประเทศตะวันตกโดยจะแปลเป็นภาษาอังกฤษพร้อมเสียงพากย์วางขายในช่วงไตรมาสแรกของปีคราวนี้ไม่ได้มาเองโดยตรงแต่จำหน่ายผ่านตัวแทนจำหน่ายอีกรายแทนโซนยุโรปจะจำหน่ายในรูปแบบดิจิทัลเท่านั้นส่วนฝั่งอเมริกาจะมีแผ่นวางขายด้วย
ผู้ก่อตั้งคุณออกความเห็นต่อโปรเจคนี้ว่า“Summonเรียกว่าเป็นหนึ่งในโปรเจคที่ใหญ่ที่สุดของพวกเราเท่าที่เคยมีมาเพราะภายในเกมมีตัวอักษรให้แปลมากพอกับนิยายเล่มรวมกันเลยทีเดียวและมีมากกว่าภาคถึงกว่าเปอร์เซ็นต์”“การที่เราสามารถนำเกมนี้เข้าสู่ตลาดตะวันตกได้นั้นเป็นเพราะความช่วยเหลือจากแฟนในการอุดหนุนของพวกเราทำให้เราสามารถพิสูจน์ให้ทาง
รับรู้ได้ว่าฝั่งตะวันตกเองก็มีแฟนที่ชื่นชอบและพร้อมอุดหนุนเกมนี้รออยู่เช่นกัน”ตัวละครหลักทั้งสามอิสท์อามุและราจสำหรับใครที่ไม่เคยเล่นเกมซีรี่ส์นี้มาก่อนทางให้คำอธิบายไว้ดังนี้“Summonเป็นเรื่องราวเกี่ยวกับมิตรภาพและการผจญภัยของตัวละครหลักทั้งสามคนราจอามุและอิสท์ซึ่งทั้งหมดเริ่มต้นขึ้นเมื่อโลกแห่งได้มีกลุ่มบุคคลปริศนาจำนวนมากตกหล่นลงมาจากฟากฟ้าลงมา
ทำให้ทั้งสามคนต้องค้นหาความจริงถึงการปรากฏตัวอย่างปริศนาครั้งนี้”อนึ่งถึงแม้จะไม่เคยเล่นซีรี่ส์มาก่อนก็ตามแต่ก็สามารถสนุกกับเกมได้เช่นกันภายในตัวเกมจะนำเสนอรูปแบบการต่อสู้ที่อยู่ในรูปแบบเต็มตัวซึ่งสิ่งที่เป็นจุดเด่นของเกมคือการบอกเล่าเรื่องราวของตัวละครผ่านการพูดคุยแบบหนึ่งต่อหนึ่งตัวเกมจึงเน้นไปที่การสร้างความสัมพันธ์ระหว่างตัวละครทำให้มีฉากพูดคุยระหว่างตัวละครอยู่มากมาย
และความสัมพันธ์ระหว่างตัวละครนั้นจะส่งผลต่อฉากจบด้วยซึ่งมีมากกว่ารูปแบบด้วยกันที่มา–
Summon Night Lost Borders JRPG exclusive PS4PS Vita Bandai Namco GaijinWorks GaijinWorks Victor Ireland Night Summon Night Summon Night Bandai Namco GaijinWorks Night Lost Borders cocoon Fillujah Summon Night Summon Night DualShockers USGAMER 